香港人要同警察割𥱊 第一步:

幫佢地向大陸網民求救 3萬隻警察齊齊攞中國passport 世世代代做中國人 咁多愛國人士撐警 佢地一定支持

警察不是香港人

香港人要同警察割𥱊

唔會原諒警察

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告